有無人可以話我知呢隻野係咩？

得啲6 70歲嘅廢老仲玩緊嘅game

一睇就知係比卡超啦，玩噉耐都唔知

樓主